啱啱搭地鐵畀個廢老影相

完全唔知做乜鳩
就咁企喺度都影
利申巴打

你阻到佢你唔知, 網上見

留名等睇樓主個樣

痴撚線